花百萬整容變馬雲「博佢睇中成名」！！

曾自嘲似外星人的阿里巴巴創辦人馬雲的一張臉，竟成整容樣版！話說自從江西永豐縣8歲貧童范小勤，因長相酷似馬雲走紅，並獲得對方資助學費後，馬雲臉開始變得值錢。深圳就有一名90後男子自費百萬元（人民幣‧下同）去南韓整容，誓要將自己整成馬雲臉，期望獲得馬雲賞識。

這名想複製馬雲臉的男子名叫黃建，他表示，現在大馬雲，小馬雲都有了，「我就是那個中馬雲」。他表示自己從小對互聯網十分熱愛，也是馬雲的粉絲，花百萬整容就是為了見到馬雲一面，自己也是一名業務員，並希望有一天可以在馬雲主辦的湖畔大學見到雲，並向馬雲推銷。

事件在網上引發網友熱議，很多網友認為黃建就是為了見馬雲一面花百萬整容，這樣的事情並不值得，崇拜偶像應該有一個度，追星也不至於這麼瘋狂。也有一些網友覺得這個黃建肯定是超級業務員，敢於投資為了見馬雲都敢花百萬整容，他的推銷能力肯定不是一點點，至於馬總是否接受他還要看造化。

網友評論：
神仙不是水：推銷搞笑，不會推銷你的臉吧？
夢想不流行：模仿秀啥時候變成模仿馬雲的潮流了，WORD天！
故事裡的事：大馬雲，中馬雲，小馬雲我想笑，老馬去哪了？
親愛的網友你們覺得馬雲會見這個號稱是中馬雲的深圳90後小伙黃建嗎？
《重慶晨報》

圖呢

好撚樣衰

真係無圖

失敗左

痴線架，整到成個外星人咁

整完成隻ET👽咁